我樓下間吉野家執左

我真係恭喜你丫

邊到樓下先

恭喜

自爆唔答

心水ching